呢d行為真係好討厭

source：香港01

涉事的內地客在內地網站「美篇」上載有關遊記，稱在周六（7日）一行十人到訪港生態勝地吉澳及鴨洲，大讚該處「是香港生態旅遊勝地，可遠眺深圳鹽田貨櫃碼頭」，其後重點介紹行程重頭戲「抓海鮮」，稱一行人在「無人海灣沙灘露營，抓海膽、海螺、螃蟹、將軍鮑，收穫滿滿，連續兩天都是海鮮大餐」。

有圖有真相，撰文內地客上載大量抓穫的海鮮照片，可見他們確如其所言收穫滿滿，鮑魚、青口、螃蟹、螺肉等，均以一盤盤計，識歎的他們更是在現場即煮即食，在紮營區附近的夜空慢慢享受。

內地客的遊記分享，引起不少內地網民大讚。（內地網 「美篇」）
內地客的遊記分享，引起不少內地網民大讚。（內地網 「美篇」）
內地客準備充分，即場搭建休息棚。（內地網 「美篇」）
內地客自備烈酒，在優美環境下飲一杯。（內地網 「美篇」）
內地客亦有分享附近美景，令網民讚歎。（內地網 「美篇」）
內地客露營之地並非指定可露營地點，或違法例。（內地網 「美篇」）
（內地網 「美篇」）
內地網民讚歎他們的好介紹，香港人卻看到眼火爆，不少人怒轟他們的行為根本是對當地的生態大災難，「海裏的生物遲早被你們吃光吃凈，斷子斷孫」、「畀佢哋吹一吹，香港嘅海鮮好快絕種」，更戲稱內地客「所到之處，寸草不生」，直指擔心這則分享被廣傳引起內地客湧港捉海鮮，嚴重危害生態。

【預防禽流感】帶活雞上地鐵被拒入閘 重慶大媽當場垃圾桶上殺雞
「北京比堅尼」影響市容 內地多個城巿整治 違者罰款甚至被曝光
航班起飛無視勸告上廁所 內地客稱「這是人權」 辣㷫空姐一句KO
【離譜】疑似內地客搭港鐵飲嘢 職員勸都唔聽 稱首次來港避罰款
其實據漁護署資料，香港郊野公園設有41個露營地點，但卻沒有包括他們大讚的吉澳及鴨洲，按《郊野公園及特別地區規例》，任何人士未經批准不得在郊野公園或特別地區露營、建立帳幕或臨時遮蔽處，違例者最高可被罰款2000港元及監禁3個月。

人形垃圾

蝗蟲個名你估亂作比佢地架